所有ONCE同我入嚟

如果刷Feel Special MV 可以開始啦
因為完咗第一日就計Streaming嘅views
所以唔該咁多位一齊努力 為我地嘅T寶美好嘅紀錄

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

冇MINA不了

咩料MV有南寶

要為T寶加油哦

刷到手軟

播一次已經難聽到唔想再播第二次

個樣。。。不了

NIKE 不了....

今次個成績好似好差，是咪走下坡中......

咩成績

YouTube 嘅話係新system嘅問題 所以其實佢地第一日有12M independent viewers 其實係好多

音源網站都唔係差 空降頭幾

音源宜家都有幾個仲係頭三喎

所以ONCE YOUTUBE 盡刷